［1Q題］返咩工既人會跳樓？

秒到既我post自貼
三頁後開估

你岩 咁我post你既相啦

岩你老母？

留名

跳樓機維修員

唔係

任何工都有可能

工程

若要生活好 唔好讀civil

Sad but true
但唔係答案

不是

腰舞

富士康

咩野係腰舞

喺香港返工嘅人

No

Tom Cruise替身

跳樓特工

個職業本身唔會跳樓架

你到底有冇童年

跳扭腰舞

好難

哦 ok既 但唔係我答案

跳樓工

無陰功

地產佬

笨豬跳測試員

跳樓機測試員囉

特技人

職業特工隊

香水調劑員，因為個人會香左

跳樓價

Sales 跳樓價

專門跳樓既工

秒！

屌你老母

秒

錯晒

氣墊測試員